買咗星爺figure!!!

啱啱買咗啦 超感動
返到屋企影相俾大家睇

相呢？

大家唔好咁
樓主已經一星期無返過屋企

可能已經.....

R.i.p.

仲未返屋企?

RIP

要唔要報警?

掉西瓜了

7日都返唔到屋企,RIP

好感動

琴晚發夢夢到樓主 話要燒個figure落去陪佢

柚木事件

大家 我終於返到嚟啦

相呢

真係想睇?

屌你老母？

唔後悔?

係呀仆街

話人哋仆街嘅 嬲死你啊

咁多日仲係看不了屎

農曆七月先返黎